混混愕愕嘅人最開心

幾十歲傻下傻下懵盛盛，但幾乎冇煩惱.
反而醒目嘅人煩惱最多。

人心不足

係因為又唔係最醒目

中哂